【Viutv】又要威又要帶頭盔（3）

Viutv最長壽節目

我愛我愛老母

到底邊個50000嚟影

影相都咁多錢

係咪講緊上年9科5**嗰個

新po lm

好鬼商業化

YY一年唔知用幾多錢嚟搞聚會呢
同埋啲珍珠奶茶

年年都有九科十科架啦

賺咁多佢都唔志在啦

點解當年燒完同陽具可以跳到無縫接軌？

最多九科咋 主科四科
選修三科
M1or m2
音樂or體育

Anton

P Chan, Linda Lau 弟子

二汶成撚日蝗語
小三 視頻 富二代

古代執到幾間

乜撚嘢視頻啊
btw左邊嗰個乜水
見到都想轉台

邊個女Miss啊

佢租紅館開talk喎

Mia？

播碟好似係燈塔比的

Live都得三成咁sad

sponsor 埋concert 添

驚青全video 都唔驚賺得少

補習睇片同live班
好似同樣價錢

我記得有個廣告著古裝

差10幾20蚊的

入面其中一個勁似sam chai

同常平幾十蚊㗎

佢個時真係好撚多fans

咁多少都顯示到點解燒完要踩界
原來補習界背後都咁黑

想知邊個

好似貴少少
但係live班唔係間間分校都有
所以都要逼住睇video

死老公嗰個

假到仆街，萬拎二萬對某啲老師黎講算多？講到做補習仲少過fresh grad文員
如果真咁仲繼續做咁多年，教畜即係教畜

呢幾年一樣
我有個friend r我去報

點解古代會完全收晒皮？

現代好似成日都換衫

錯啦
係咁多個課堂 得一個live
其他video
照當埋live

好撚似電視台

個時聽講播片個d staff 幾好pay

呢條友係咪燈塔

到而家都覺得播video真係好掠水

我都估佢

係
要大學grad的

有渠道攞題目燒完

咁補習

補到5**
可能賺到比嘅學費

究竟有咩途徑可以做到呢啲工

Hea到癲

jobsdb

個時聽好似5x一個鐘
完全淨係坐喺度

個阿大係咪燈搭？

凍檸茶

唔係呀嘛
坐喺度播片咋喎

問題都唔洗答

個陣大專都得喎

有冇人知真實係幾錢

啲妹妹排勁撚耐就係為咗坐live班
有日mk見到YY 我細細同frd講句YY喎
條友特登擰轉頭

睇住佢哋都係喺度撳電話

係咪燈塔先係咁
以前補古代D播片staff會叫我地有唔識就問佢

係呀
好好搵

依家好似要大學啦

我聽過係100蚊一堂

仲有考mock嗰啲
租晒成幾個會展九展

個時都報過佢半年 飲過一次珍奶

我之前見過佢哋訓覺

有frd做過
百幾蚊架

係 個樣都唔知咩樣 由頭到尾都係玩電話

咁做播片好過做補習佬啦

古代都冇人咁講過

下

咁多錢？？

百幾蚊一堂？

從來冇補過Live
一啲著數都冇拎過
但YY親自Facebook 答過我pm

會唔會太串

YY好濫架
放學見過佢
喺銅鑼灣渣哥附近
拖住幾條女

一堂？

係呀

真。。。乜都唔洗做

年半都係飲一次

係咪佢啲團隊啲女咋

以前yylam仲未紅嗰時我補過 佢爆響口話

份工點搵㗎

個時我算係live(?)

有live房 但我坐另外個幾個房 睇電視

frd介紹
通常圍內玩多架

個一堂真係好多人 成間燈塔都係人

啲妹妹早幾粒鐘排隊先入到主房架

係
不過個堂真係好撚多人 好似6間房都係佢

好想做

YY lam未紅嗰陣時 其實好nice 我地仲同佢一齊打過排球

但係大型補習社
對學生來講比小型平好多

我好似都試過
不過好似唔係yy
要預早好多到
唔係就要坐隔離房
冇得睇真人

真係唔同佢地癲
勁多名校女女 一早到

望住佢睇手機睇到攰 然後再仆低訓

幾多年前

唔洗排有得上網搶飛依家諗返起都好戇鳩

係
坐唔係live房既人 好應該計video價錢

2012年

佢對學生都唔差嘅
我呢啲small potato 都真係真人錄音答我野都算係咁

$1xx 番嚟涼冷氣瞓

我個年代啲妹妹仲排緊

絲打排過？？

嗰陣佢好似啱啱開始出嚟教
當初做咩補佢？

我同你都唔係相差好多姐
都係DSE姐

仲有冇聯絡

扮老

我嗰陣唔使排早一個鐘拎飛渣

古代titus都跳槽去英皇

古代係咪88得

宜家諗返起我嗰時好似都有得上網搶飛
不過成日都唔記得
又遲去

佢一出道係2011年 見佢中大中文系first hon 咪試下 補完第一堂覺得佢幾有passion 咪繼續補 不過後期我轉左Arthur kho

冇啦

聽聞以前嘅yy係真係好有heart

中文淨係試過 YY 同埋古代劉sir
古代劉sir好好其實好有心
佢個時仲同我地講 你地呢班人畢業個時 會世界大亂
個時都唔信 但呢句野記到依家 成真左

係架 同埋佢講人生哲理呢方面既野係幾有感染力

我認同呀
補嗰年幾 我都覺得佢講得幾好
啲金句卡幾正

燈塔係邊個？🙏🏻

繼續有二汶

被害妄想症

諗起補習secret

又見到二汶

好懶

邊個？

一定有學生係俾父母逼嚟

個個都去補但自己唔補
又好似蝕咗底咁

本身個男仔都有啲潛力

呢啲故事都真係幾感動

真

前提係個老師唔係教畜

個個學生本身係差樣嘢去trigger佢地想讀書

個個都想做到殺老師咁
唔通個個都做到殺老師咩

好滾動喎

男同學
gay

Sweet過你條女

想當年
我人生中有一個都對我好好嘅啟蒙老師
我都覺得自己好幸運

啲補習社有one day course架喎

唔跟補習社policy

幾時講行內秘密 快d啦

呢間補習社幾好喎
2 3點

兩三點就痴線啲

coffee shop多得佢地唔少，坐幾個鐘

識人會上支那補IELTS

重點來了

點解當年冇叫我拎特別試卷嘅

九成

哇屌！！！！！
嗰年AL/CE咪A

點會講邊科

十幾年前係CE/AL la

我估數學
得數學先可以咁精準答案

唔係中文咩？

貼中唐朝

中文好難咁精準架喎
就算題目一樣都難咁高分

燒叔叔

我貼數學：0,1,2,3,4,5,6,7,8,9
英文：abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

中晒

諗起YY厚到可以掟死人嘅書

燒叔叔身型唔似喎

反正佢有份特別試卷

仲有成幾本添
講真點可能記得曬所有嘢

檸檬茶？

真係厚到仆街

唔識襯衫 啲衫十年如一

sam sam

諗起宇宙漿瀨尿皮褲

u記T+老牛

陳展鵬

亞視味濃

想知邊個artist 偷人design扮自己品牌crossover 外國大公司

楊小姐係邊個

我已經比d friend屌我唔買衫

係咪有自己品牌果D

番工永遠2套衫
隔日交換著

D衫唔爛做咩要買新

Edison

bobo

但bobo唔係嫁啲普通人咩

老公係邊個

想知殿堂級人馬

最主要話我要轉形象黎溝女

係囉，邊個藝人有自己brand

193

幫手推

又有二汶

我明明記得有3
但係search唔到

咁污糟

中間係咪lush

聽到都唔夠膽出去試嘢

咁無良

cls

好黑暗 好彩唔係女人

明面交收都可以換支就過期

我都覺似

我覺得男人買護膚品一樣會出事

咪一鳩樣

冇買過

化妝品舖都有老鼠昆蟲 以為餐廳先會有

垃圾廣告

其實咩舖頭都有機會有嘅

諗起lush一入就比舊皂你用嗰啲

啲水貨客大陸人真係好麻煩

你響香港買野都係買信用架姐
有幾多人真係敢響上面買？

死八婆

cls 仲要睥人

on99

邊間有腳睇

咁誇張㗎咩

九鐵男？

現場浸

想知

聽過有人影pre wedding
去到啲專櫃試妝後就去影
咩都唔買

好癲

viu 點揾人番黎訪問？

好震撼

幫推

嗰啲slogan不嬲都唔信

點解變咗熊仔頭

咁取巧

3下用cotton pad, 係唔係cxb?

啲人都幾厚面皮

二汶扮得好似啲八婆師奶

點解咁得閒

lush啦一定係
乜可以拎咩有咩架咩

有啲人全職咁做嚟拎認同感

竟然會貴啲

試用都40至60克
俾錢買得100克

靚仔靚女實易approach 人啲架啦

lush邊有咁好死
定我去錯鋪頭

WHO

諗起之前惠康收銀妹妹放咗上連登

係咪 jeffery

一講靚仔你就出場

你唔好痴線啦

元朗吉野家收銀

雞扒妹當年都咁出道

仲有唔知邊間m記

用gram數計價錢架永遠都多過100g

屯門adidas

應該係打支那女人個件油頭粉面

無奸不商

我之前攞過洗面試用
個舊都用咗起碼兩個星期算多定少

直接問佢拎？

keep住換正喎

KOL

cls
買嘢要做到咁 cheap
不如唔好撚買啦

邊間可以換

kol都咁cheap

唔靚都比換

我有買其他野嘅
同個sales講緊想轉另一隻洗面又唔知啱唔啱
佢就話不如切舊俾我試用

lush

就係kol先cheap，扮晒身光頸靚

原來可以咁
lush啲野都唔平

竟然

最後你有冇買

冇辦法
爛面試過太多牌子係得lush有用

用完舊試用之後有

最鍾意撚客

係咪直接用嚟抹臉
我成日唔知點用番皂

咁佢切比你都抵啲

中間果個咁撚賤
你放個重既比人人地去比錢
人地信你咋，你又話人on9

咁仆街

好撚黑暗

我毒撚都好憎人同我講野

我係濕手捽出泡再搽上面
我以前都唔識用

唔怪得d 大陸撚早過香港人知啦

化妝呢行d 人真係好仆街

原來咁樣
下次買舊細細嘅試下

哇 下集好多連登仔

雞蟲

應該係ipsa 佢哋個枝乳液標榜係要咁樣用

下集

下星期雞蟲

迪奶著全黑

下集好激

唔知啱唔啱記住攞試用

諗起賓印籍試食報告

問下sale先
佢地講到個sale咁大方

下集係邊三個巴打

咪連登巴打
成人台嗰班
咩po自己條撚嗰啲

點解下集主持會戴口罩

po撚應該係hehe交流，應該係咩有冇巴打鐘意去足浴同樓上一樓一嗰啲po

_病毒可透過空氣傳播

有個咩賓印報告

但我每次行過lush都畀佢門口嗰陣濃烈嘅香味逼到跑走

幾香喎

今集要睇了

今集會唔會好多人睇

會 平時冇睇。

戴口罩

係咪有Keith Leung

呢度D巴打

開波

屌你

雞蟲 期待睇！

係咪教整羽毛球拍

講雞蟲

暗號：我黎叫雞

諗起叔叔嗰啲spa

係咪141 D馬夫來

阿源都會叫雞

三位件衫，好似比人射精

係咪有之前星座果個雞蟲

講清楚神房係神秘房仲清楚易明啦

現在班雞係咪無工開，因為武漢肺炎

呢班友有冇性病
係咪成人po嗰啲性病po po主

其實係咪有條友係雞蟲峰嚟
佢唔洗帶頭盔都得喎

問下佢地有冇得玩

出黎玩 切忌貪果盤

拍劇咁款如果揀中同一個咁點

想佢地分享東莞式

刻咗塊面度啦

女人可唔可以上去call G

唔啱都揀返個

迫人揀

有冇人成世未叫過雞
利申:我係

好似有鴨？

咁樣比左大姐姐

你未死架喎ching

嘩屌 佢哋女朋友會有咩反應

係咪連登

個個都叫雞破

我都未

想call g嚟見識下

連登成人台

識玩,破處上馬檻可以任射

一日call 2次

好奇啲人點搵返黎

有利是

Grad trip

From 5又唔係處
Slut了

Grad trip玩叫雞

以為佢同班仔一齊玩幾p

我d frd一日三四次都有

咩水上樂園

頭先都有諗過

應該冇所謂
你畀咗錢，要佢剩倍你吹水都OK

唔知會唔會屬於性沉溺

長隆？

長龍？

諗起以前係香檳附近返工 好多西裝友lunch巡樓

有性病未

真係岸鳩架

飛田

sound bear 好 cute

大個仔了

新地

3條友係咪VIU入面D雞蟲

洗咁多錢

係咪飛田呀

波棒糖

應該唔會唔帶套掛 呢D地方

儲多啲錢去日本叫仲好

邊有人食住走

我試過夜晚喺荃灣畀流鸞撩

唔知佢地戒咗未

飛田出曬名

但驚比啲阿叔投射奇怪目光

叫雞都叫到窮

年輕就是任性

叫到日本雞

(如果唔係大陸妹扮㗎妹)

學Tony玩下採耳都好

巴打靚仔到呀

食屎啦屌你老母
有女都call g

長隆都有呢d??

OISHI

泡泡浴全部都係啦

印印

印尼....咁識食

百業蕭條

口罩之上個個靚仔

試食賓印區

未call過

屌 係咪屌印印

你有冇同佢講我係gay

兩岸三地都試過
雞蟲峰嗰啲真係收收皮先

叫雞師

阿源

字幕寫 無福消受

學到嘢 波板糖真係唔知

佢地係仔都撩 我係正我男性朋友隔離 佢都撩

佢叫骨鳩源

都係人生然家

飛田都行半粒鐘
係咪去左妖怪通

俾佢屌點計錢？

冇
我講 不了 就走咗
好撚肚餓趕住食嘢

全部都係大陸妹?

其實有冇真㗎妹係做外國人生意

特技表演

以為打劫

咁複雜

屌你馬戲團咩

聽講過楊屋道街市嗰頭好多

好似拍戲咁

打漏左
全部都係日本妹

AV女優

真係接受唔到call g

想屌女優

AV女成日飛過黎wo 點會冇 但好貴姐

去薄野喇，可本番。

識親叫雞既frd個個都係咁

有晚響土瓜灣我都懷疑比雞撩

韓國

未去到要呢樣野囉

催鐘

得未呀
快d啦

唔係楊屋道

智富通？

荃灣嗰啲老雞生得我出

你叫佢唔好害人啦

荃灣應該恐怖過妖怪通

睇下街邊邊個含緊波板糖

agger
仲要搵雞破處
接受唔到

你姼唔洗煩啫

中間停過

去成人台pm 啦緊係

有冇人call過g 可以係呢度分享下

荃灣唯一唔好就係真係好多雞

陀地既應該都係咁上下
元朗都好恐怖

魔法師同call g
你揀邊樣

身邊有fd已經諗緊叫雞破處

利申16歲

巴打咩字來

魔法師

VIU幕後搵應該都大把

你地咁好彩 以前mk比馬夫撩

宜家唔好
D老雞來

以前元朗補英文
補到11點幾 佢會出嚟屌走啲雞

車仔個預告睇親都好負

夜晚十點十一點打後先有啫

冇感情好難接受

絲打實好靚

依家全港都知 下次去日本識留意

我係女知道個男人叫過雞即刻有咁遠走咁

啱
寧願做魔法師

撚有女

得啦下次去嗰度帶定一支入去先

阿叔阿伯嚟嘅

扮叫咗？

Agger 都唔知有冇性病

梗係啦

唔好啊 俾女朋友啦

會比D人煩到傻 係咁對住你講fuck fuck fuck

荃灣恐怖在未有武肺時期已經好恐怖
元朗9點後都仲有後生企街

日本連預約都有

宜家D性病控制得好就唔會傳染

16大把世界啦

正先得

好專業

我試過喺秦國經過紅燈區俾隻雞（唔知係咪人妖）除咗條褲

Local

我就係肺炎時畀流鶯撩

多數大陸婆扮日本妹

屌住嚟傾生意咁chill?

咁狼

咁易除

日本應該好興

泰國撞正人妖有冇得退錢

係咩 我上次旅行去八卦 最多都係yap下手咋喎

去細城市就唔會有，但要識日文

16歲就試,肯定冇錢剩

其實真係好pro

飛田啲嬸嬸會叫 歐尼醬 割痴割痴

最撚憎人用假相

可能佢就係想比人除

U記短褲
佢地見到我驚仲笑鳩我

we hat

我試過去有紅燈區嘅夜市
我地事先唔知去咗
比啲男人撩 嚇到我地死
有frd嚇到喊

通常人妖先會咁進取

直接問佢屌開咩

green

小夫。。。。。。

點解冇鴨

要笑住咁屌？

欣宜咁樣點笑都冇用啦

唔笑多數冇服務

搵啲阿姐上去講

笑到你心寒

死魚咩

點解唔講台灣

含撚就算啦

做乜唔直接開D TG GP俾主持睇

講鴨可能迪偉要戴頭盔

可以一戰

好撚驚

諗起之前武肺有單case
一日內去十鳩幾間酒店

格劍

親熱

又唔係屌菊花
驚閪咩

拍片

真係好易中招尤其啲酒店唔會真心同你清潔

SU介LT

（SL个UT）

your English is popo

聽過有啲case係中意call 人妖

人類對性嘅渴求係無窮無盡

啱啱先有單hi水感染好多人

屌
掛住追po打錯

一噴18件中

咕嚕肉

完全唔明有女仲要叫雞既心態唔中意咪分手

沉船

呢D我當隱性gay

we7

嚇尿

咁即係搞基性取向問題

新鮮感

咁都頂到幾個月

你都係雞蟲介咩意人地做雞

算啦 邊有咁多處
你都明知佢係slut嚟啦

同得雞一齊你預咗啦

支那女屌完咪算囉

屌食緊飯睇呢啲 少尬

咁咪分手先叫 一中招搞到條女又中埋先慘

想私人化人地就緊係要銀兩

好心叫雞都咪鬼上大陸啦

agger

遲食飯師

做咩12點先食飯

又想有人錫

幾時講叫鴨，好奇呢個多啲

家用雞

拍拖果陣係咪要每次都比錢

中共連你鍾意叫咩雞都知

問題係此地無銀

你信淨係用手？

返工師

好似古代嗰啲咁

迪偉問啲嘢juicy到呀

你唔做雞我點養你

以前聽過有人請ptbf 好好pay

仲同條骨妹一齊緊？4

果然 mb 都係 mean

當今日係宵夜

最怕每次畀錢然後佢唔肯做

同屋企人坐左係度一齊睇 都好尷

其實啫係變包養啫

原來真係會沉船

下集講台灣

同老豆一齊叫

真係做到朋友咩

台灣 正

有下集

劉馬車嚟？

屌睇古書

妓同娼有咩分別

坐緊監呀

贖身囉

試過14日
呢個有興趣睇

錢同賤有咩分別

會唔會除頭盔 ....

知名藝人羅志祥

好像難搵女仔訪問

打死都唔除啦

自殺

無雞蟲峰有啲失望囉

妓係高級雞 要識琴棋書畫咁

直接伍詠薇。。。 佢應該試過

除咗就一世

前幾日先睇咗單台灣新聞
兩公婆扮叫雞扮上癮
個老婆次次都叫個老公俾錢佢
唔俾唔做最尾離咗婚

好多老野會坐係7仔/Family mart門口，叫佢地帶路會食到好野，台灣朋友講

叫雞用左幾多錢

最少都1萬up

繼續睇叫g

曼聯

黎料

唔知厹神有冇叫過g

可能其中一個就係厹神

越南妹真係好正

性價比

Vietnam 啲g好似好正

傳統服裝

港女樣 但大波

咩都收錢

資本主義

點會無

校服黎

聽過人地話去越南係一日之內鬥屌得多女
因為太平

之前個po咩條Vietnam 妹似Emma Watson

你想要咩樣都有

迪奶叫過？

做過

正骨

叔叔嗰啲

酒店雞D中介本身咪又係雞

屌AV女優幾多錢

上左岸咪做中介

胡迪巴斯.jpg

5位數字起

後生g那妹

咩叫驚飛機佬？

ptgf最唔抵屌

ptgf搞唔搞都有分架啦

比錢搵PTGF
不如搵D AV女優

ptgf

買bitcoin

個gp有冇link

40歲做ptgf

咁易咩

邊個巴打再比人呃 麻煩叫佢過來睇下

萬幾個屌個老雞

仲要校服

慘到

哇屌

如花

大把AGENT啦

究竟咩係飛機師

大陸雞就大陸雞啦

放飛機？

其實想睇佢點講娼同妓既分別

慎入

竟然敢唔戴套

同個個都長期架啦

唔用都得？

160磅B CUP

肥妹都有人要

141唔戴套

文員仔挑選那位

咁你都知？

燦神.jpg

一講叫雞就諗起高登個我柒過周杰倫

唔帶套同有無肺炎有咩關係
唔係好明

重問

摩牙
咩group

出租女友

肯定成日整球拍

有冇肺炎都應該戴啦

援交都唔一定會搞架啦

唔明

無乜質素嘅保證
呢個好笑

可能佢係環保撚嚟
扑個嘢都會諗住啲海龜會唔會食咗個 condom 落肚

動畫熱播中

援交同ptgf 有咩分別

羽毛球愛好者

咪又係G

因為講疫情少去d
然後條友話佢帶套扑野

陳導RIP

邊有咁索
個ex太西睇左兩集棄左

帶住口罩扑但唔帶套

屌

戴住口罩含

都唔係睇umb架啦
雖然reddit那幾集都有鬼佬話真係遇過呢類仆街女
而家東山出左場好似會好睇左

屌 呢度啲巴打真係叫過？

瞓咗咁慘

ching叫過？

負責任的消費者

4P

4p

一皇三后

訓著冇偷銀包都算係咁

免費！

泰國真係好好玩

飲醉哂唔會嘔咩

其實係三皇

一班男仔去旅行都係叫g

唔怪得免費

的士司機算唔算全能到仆街
咩都知

點解唔食 催情朱古力

6p

台灣真係奇地黎

69

冇屌入去叫咩6p

問佢有無羅志祥

香港d的士司機成日叫g
有叫g谷

6個都分開咁都算數?

所……亂

原來係3pair 一齊

但點解你知有gp

Sex party ?

潮文

台灣最美的是

其實互含都得嘅

邊度都係
的士佬永遠知d野最在地
台灣大選前聽佢地講野知好多民情

唔好問得咁清楚喇

張建聲

食朱古力

百花齊放我諗咗第二啲花

冇睇過

真正嘅全能到仆街
爆武肺都關dc9事

我話陳欣妍聽
等佢block左你呢個污糟佬

講到我好似唔講得咁

入住又係問佢地邊度猛

叫雞ISO

之前入啲丁圖gp
間唔中都會有人sd啲link出嚟

ISO

呢個好多年

做雞都要sqs

好pure好true呀老母

感覺呢個人都讀過好多書（異國交流生）

出賣左你自己

咁鬼pro

叫雞叫到上支那

長知識

真係唔知

迪偉真係笑撚死我

教材

最右邊個雞蟲講野好清晰

好多人叫g架
好眉好貌 晏就都已經去叫

依家見到白色小巴都知咩事

博學多材

唔出奇 懷疑仲平過養個女朋友

右邊個個感覺係

咁你都知

真係解釋左

真係冇諗過 不過又真 大家講野唔係粗聲粗氣個啲
而家叫雞真係年輕＋靚仔＋平民化
已經唔同以前

真係接受唔到

search 下先

ptgf係妓啦 仲好開心添

重唔會有脾氣
又多花式

以前香檳附近返工
lunch會見西裝友巡樓
應該之後收工去幫襯

雞蟲好黃

一路做一路講新聞

越南都溝通到？

港女高竇咗
D人要解決梗係要搵方法

冇女又要性慾，係咁la

妓術移民

所以都係仔好

但冇心靈交流

call g都有得打國際線

有西裝友 有高大靚仔
個樣正常都溝到女

打飛機好過啦

笑死

兩個主持都黑衫

大學學費真係唔講得笑
俾一個sem可以有幾多服務？

最慘係有女都無得扑

我訓教啦

男的好不會懷孕

慳返錢同時間唔洗cow啫

應該拍咗好耐

英文應該

慾海

香港情況可能佢係藍屍呢

適可而止

同埋唔會托手爭

屌完就算

個腦好黃

架妹

居港架妹

下集好球

其實好多女都鮑鮑換包包
起碼男人係真金白銀買服務

正

下集唔太吸引

呢個頭盔好可愛

大城市識英文有幾奇

辛苦錢

唔識英文點做遊客生意

下星期幾好睇

點解唔問下有冇中過招？
睇醫生點講

唔係㗎

咁衰

講英文架？

哇 好勁
好強語言能力

日本妹

日本妹呀

Jasmine似40路

今晚勁丫

長期住香港既話其實唔日本妹

中間似最正

Jasmine 講廣東話有啲吃力
但都好勁

其實嚟咗十幾年都講到咁 都幾廢下

今集搵 嬰兒莊 做主持好過啦

算流利架啦

二汶笑得好正

諗起以前高登有個故
係講追日本妹

唔知係咪聽得多賓妹講野 個日本妹好賓tone 應該正常外國人都係咁

廣東話係全球難學語言之一呀

諗起D女上司系列
sorry 我心邪

Jasmine 之前soko訪問過佢

有冇日本妹比我上網識

陣仔，今次我撐你丫

圖

首先你要識日文
英文佢地唔理你

狐狸頭盔笑撚咗

人地肯學已經抵讚

咁獨遊嘅巴打

最左邊嗰個之前係咪俾蘋果訪問過

姨姨黎
不過soko 同佢係廣東話做個訪問
respect

屌女人係罪咩

我教佢地廣東話呀

on9文化

日本size嘅豬籠放唔落二汶

只限女

mean

歧視毒絲

個樣都似
但都想圖

果然係偽禮儀之國

你要用日文教

+1

係咪benjamin老婆嚟

口德 -10

其實佢地D背景資料都好易比人LOCATE返佢地

我反而覺得日本好多餐廳都一個人friendly
啲counter位 平時都好多女仔自己食啦

又要比人浸豬籠

緊係憎 佢地最撚憎香港人

之前喺日本都試過買飯團一路行一路食

又要浸豬籠

我都試過日本街頭食野

好多一人燒肉

死喇九巴唔可以去日本做喇

其實有邊個冇試過

應該個個都試過咁濟

佢一定唔係住厚德邨

喺日本

me

我alws

佢地有D特定位置for你食野飲野
禁機果D我會係隔離飲哂佢

幾正

試過買街邊切好果啲生果
冇理由帶到返酒店先食掛

sam sam 唔想比人知自己係香港人

唔差wo 幾正

問香港潮語好過啦

張氏兄弟

牛歡喜

最記得細個同老母同佢班fd去日本
之後一買完即刻係車站食 個下好想扮唔識

紅豆。。。

日本妹好萌

牛high

紅豆

紅豆軍艦

問埋d 咁既野人地點識

唔知藍絲姜係兄弟

明將

呢個真係cls

二汶冇食過

林兩蚊都答錯

2汶都唔識

B

搞錯啊嗰陣都未興珍珠

依D都算係幾次文化

Sodiasm

依家先知

掃地阿嬸

唔識喎 Sodiasm呢個

呢個幾好笑

好爛

加一

明將都唔識 !

爸爸唔好唔要我

3兄弟

Sodiasm好好笑

WTF 除套

紅豆軍艦都唔識真係枉為香港人

好笑過厹神

試過一次
喺和歌山返大阪
中途轉車要等好耐
就買左杯粟米湯
見附近冇人就先飲
其實有時都好難分辨幾時食得幾時唔食得

咪係

個套咁cute 唔好除啦

我反而唔知港島線邊到有廁所

成日話乜鳩日本人搭鐵唔傾電話
根本成架車都講緊

之前去補數唔識做
個啊sir好鍾意叫我gamcholia

要食過

除頭盔

依家唔使識

其實我諗好多去得呢啲嘅附近可能多數都係遊客
佢哋應該唔太mind最緊要唔好好似某國啲人咁整到周圍污糟

中環行去香港站中間有

我中學最差嗰一科係 patorlism

仲要食蟬同痾屎痾尿添

長途果D多數會食下鐵路便當
其他就唔好了 一係企埋1,2邊

去站長室門口撳掣叫佢開門比你用職員廁所

佢地好多不明文規定
有時真係唔知邊樣野係咪做得
例如 JR/新幹線食唔食得野？
地鐵係咪唔可以講電話
出街食唔可以食淨野etc
有時都幾有壓力
驚自己做衰左香港人個朵

其實企係度食應該OK㗎嘛 邊行邊食就話姐
無理由買完杯雪糕仲要翻屋企阿嘛

熊仔最靚

戴住口罩都

反而我中學有個日籍師弟

結果右邊最靚

50路

全部人妻

喺啲咩咩市場有切好一條用竹籤穿住密瓜
見個個都企喺度食

唔好又標籤某國人 其實香港人都好乞人憎
好憎香港人成日企道德高地

除咗口罩先講

日文好犀利

邊度學

問下有冇拍過AV

圖呢

yes 其實企埋1,2邊 唔阻到人就ok

係花園街聽過兩個架妹讀做はなぞのまち

嗰陣我係邊行邊食
要慚愧

點解唔問下佢尊唔尊重三文魚

日本

最似港女

新幹線可以食架wo

成個feel都好吸引

食咗未

我有專登search過
見人話長途車係ok
我諗唔得嘅話唔會喺車站賣便當掛
但次次都唔見有人喺車食 好尷尬

日本人啲語氣詞都幾易認

唔識日文既日本人
諗起陳晉一

都啱 但係始終香港人會收斂少少嘅 除左老個班
終國真係唔理男女老幼好多都好過份喎

張國榮個type d日本妹應該好buy

我廣東話都好叻架
日本妹快啲approach 我

我小學有個港日混血同學
細個好靚仔 而家走晒樣

當年張國榮真係威
個個年代勁到吸引日本妹嫁嚟香港

係囉 有埋位比你放便當野飲

直㗎
排球仔仔

老到

音diu?

音屌

果D音吊

唔覺香港人會收斂啊sorry

日本冇粗口 真係好神奇

靚仔到全世界都buy

呢排我都自學緊日文 音都唔係難 最煩係文法 動詞個堆真係

Diu~~~~

巴架耶路

見到冇人食就好淆
又驚自己食到有聲

baka囉
叫最粗

可怒也

Baga yalo

諗起葉蘊儀

8+26

過晒食用日期啦

一秒變日劇

nmsl

鬧交 轉返做廣東話 好搞笑

今集真係好好笑

ふさげんな
何やってるの

靚到男女都buy

我中學都打排球 好不安

香港人好尊重日本妹

死ね = 去死
喺廣東話呢句嘢廢到不得了

有 ...... 極

大笨象腳朱古力

可能我撞過幾次都ok 不過全世界都有西客㗎啦 差在個比例

幾巧睇

即刻弱化左

想像下黑社會兇人 都係話"你係白痴仔！"

藍屍

排球仔啲褲好短 好撚正